不懂做男朋友的男朋友

我發覺自己唔識做人男朋友，女朋友係好有閱歷既人，自己見識少，佢思想好成熟好全面，佢大過我，做事企理，有冇咩邊方法可以改善/拉近我地之後既距離？

絲打巴打入

睇多D書增值
同埋佢仲有D細碎位係有甩漏,個方面幫輕下佢
女人都係想有人關心有人鍚,你offer到個面就OK嫁啦~佢都揀得你,你就要多D自信

我同佢屋企人一齊住緊，佢地覺得我做事馬虎，但女朋友話一定冇揀錯我，只係佢會教我教得好辛苦，我好內疚，我覺得我唔會開竅

咁成熟既女仔咁有信心揀你
你一定有佢欣賞既地方
點解仲要咁灰心

唔好focus自己短處,諗下你有咩係佢成日讚你/欣賞你既

因為今日食早餐，佢話教到我好辛苦

我長處只係我純同真心，但男仔純係冇用
佢成日覺得我蠢

笑,我見到我同我ex既影子
不同既係,係我欣賞佢純同真心既同時,佢嫌我蠢

巴打幾歳？

人哋教你你有無用心聽同做?
如果無人哋先會話你難教
一係佢唔夠講白令你唔明
一係你領悟能力真係唔高

不相認

佢話我硬頸，同埋我諗我領悟力都真係唔高

佢好勁，好多野都好快上手，人地要讀4年既，佢唔洗一年已經搞掂

咁我係你同你ex既混合體
我女朋友成日話佢自己好矛盾，佢好愛我，但又覺得我蠢

佢阿爸又係高智商一族

既然你去唔到佢個level 就要將佢變做你既level

佢已經遷就我好多

竹門對竹門 木門對木門

佢一早已經見慣風浪，我就係溫室長大

如果你係絲，會唔會我同你夾啲

可能我係木渣門，佢係鋼門，但偏偏我地愛得深，好愛對方

獅子座架佢？

咁一係你有野唔明就問白啲
最緊要大家肯溝通肯傾

佢教得你好辛苦 你又學得好辛苦 祝你好運

你除左有碌鳩外仲有乜用，試下做0仔被人保護都是條出路

有啲嘢唔係有心就得
唔係想潑你冷水嘅
個人親身經歷過而又失敗咗姐